「外面嘅人聽住，我哋已經被包圍啦。。。」

「請你哋和平，有秩序地散去」